[劇透」 GOTG2彩蛋

明明提過ADAM Marvel係留返佢做反派？

提過就要即刻/A4前出？

Av5 大boss